{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_003935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-KIDS/GM0023032123945/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "여아 헤릿 체크 배색 피케 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "BEANPOLE KIDSブランドのTシャツです。 この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。 商品番号はSS23 / BI3342G021です。 涼しいコットンポリピケ素材と綿素材を使用して真夏まで着用できます。 ビーンポールキッズのシグネチャーチェックパターンを使用して、クラシックでありながら高級感のあるロマンチックなデザインに仕上がりました。 様々なボトムスとマッチして様々なスタイルを演出できます。 ビーンポールキッズは、子供たちの安全のために厳しい検査を行っています。 素材は表地が綿57%、ポリエステル43%で配色は綿100%です。 洗濯方法は手洗い、漂白剤と長時間浸けておかないこと、濃い色と薄い色は分離して洗濯すること、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は迅速に洗濯すること、形を整えて陰干しすること、機械乾燥なしで自然乾燥すること、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのブランドのものですか？",
            "answer": "BEANPOLE KIDSブランドのTシャツです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどこで製造されましたか？",
            "answer": "この製品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / BI3342G021です。"
        },
        {
            "question": "どのような素材で作られていますか？",
            "answer": "涼しいコットンポリピケ素材と綿素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どの季節に着用することができますか？",
            "answer": "真夏まで着用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなデザインですか？",
            "answer": "ビーンポールキッズのシグネチャーチェックパターンを使用して、クラシックでありながら高級感のあるロマンチックなデザインに仕上がっています。"
        },
        {
            "question": "どんなボトムスと合わせることができますか？",
            "answer": "様々なボトムスとマッチして様々なスタイルを演出できます。"
        },
        {
            "question": "ビーンポールキッズは安全性について何をしていますか？",
            "answer": "ビーンポールキッズは子供たちの安全のために厳しい検査を行っています。"
        },
        {
            "question": "素材の配合はどのようになっていますか？",
            "answer": "素材は表地が綿57%、ポリエステル43%で配色は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯方法は手洗い、漂白剤と長時間浸けておかないこと、濃い色と薄い色は分離して洗濯すること、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は迅速に洗濯すること、形を整えて陰干しすること、機械乾燥なしで自然乾燥すること、摩擦によって毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 303,
        "QA": 431
    }
}